Yahoo 又再開民調（依家只有26.8%人認同）

推

日日都有呢啲投票
佢哋係咪想投到有佢哋想要嘅結果之後大肆宣傳？

仲要登入 好驚wor

又係度開埋曬啲打飛機民調

YAHOO係三毛/左膠聖地

係 所以乜都唔俾佢贏 快投

[突發] 中環忽現連儂牆

我有嘢講

投咗都係55人參加

已投

無睇內容

但Q1已經係分化緊和理非同勇武

兄弟爬山，各自努力

撚有yahoo account咩

投左
雖然係三毛集中地
但個人認為要俾個打擊佢地

投咗

佢可以不停開，開到冇人投，然後斷章取義
理佢做咩，根本冇認受性，Yahoo仲有人上架咩

Push

打飛機民調就是但啦
每日一投

個數冇郁過？

咁想知民意咪公投囉

投咗，但Yahoo不嬲都係一毛地頭

無郁 都係55人

推！

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

依家正常人邊個會用yahoo?
全部都係啲唔識電腦嘅藍絲set咗做homepage

7x%返對丫

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

煩唔煩啊成日問，係都要玩網戰出黎柒

投票丫

一次都唔可以俾班垃圾有位入

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

擺明
係咪要cap低日日既結果到時文宣用呢

yahoo成班仆街5毛和咩平上街呀

連登仔唔係玩網戰都輸啊

全部都係三毛咋，邊會有左膠上

申請啦屌，人地五毛都識申請連登ac玩分化啦

一個突破點都咪俾政府拎到

我無嘢講

yahoo全部三毛黎 已投

五毛都識開連登ac我地唔識開yahoo ac？

呢樣真

投完都係55

同果D全港銷量第一既調查一樣姐, 佢搞廿個調查最後邊個拎第一就拎出黎講賣廣告, 第尾果D收埋

係咪fake嫁唔識陏

點解得和理非同勇武是但一邊揀架，而家明明我地兩邊都做緊，借民調玩分位咋

用temp mail開夠100個acct投爆佢

投左，有55人投左票 執柒左佢啦yahoo

我冇嘢講

係咁容易林鄭唔洗咁頭痕啦

哩啲垃圾調投嚟托咩
h

要Yahoo Ac wo…

投完都係26.8既

推左先

屌你老母佢地真係好撚得閒

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

Dllm 投極都係55人
26.8%

屌你造馬嘅

逼我開Account

每日都晒我一分鐘去投

好耐無入yahoo唔記得左個ID

投咗 反正yahoo咁垃圾 隻ac喺到咁多年冇用過 冇咩怕畀人知

要人呀

假嘅，投左都得55人，上面見到巴打都係話55人

[又有票投] 究竟衝擊垃圾會有冇用？

佢係咪見贏唔到又開多個

垃圾奶共yahoo

pjsh

開3個ac投完都係26. 8

好多人選擇性睇嘢
只要有個民調係反對 一定畀人用到盡 投個票啫唔好怕麻煩

投左

voted

投咗 日日都搞啲投票 最後個結果唔啱佢心水就當冇搞過

一樣26.8%

點投個百分比都冇變？

仲係26.8...

連登仔全場進軍

仲係26.8

睇埋呢個投票 同一條問題黎

屌連投票都係假 佢老尾

個百分比都唔撚變

Yahoo好多5毛

可能未refresh 姐，大家努力

投ed, push

正常
個個都想等到一個位，出到佢想要嘅數

假㗎屌

要登入唔係問題最麻煩係兩年前佢哋俾人瘋狂入侵洩漏用戶資料我已經delete咗account要開過個先麻煩

原來唔係得我一個係咁，睇左幾次都係55人

26.8

投左
仲係55人投左票囉

on99 點投都唔會改%
由佢啦 yahoo 新聞廢老先睇

個投票咁有問題嘅投咗個數都唔郁

仲有人去yahoo 網

算鳩數啦

係咪造假
每次禁入去25.5% 投贊成後26.8%

WFC
佢個問題本身有問題 ，點解唔贊成就係反對

已forward至不同gp

我無野講

Yahoo不嬲造假，唔使投

係囉

仆街yahoo, 投完都冇變

玩投票都係9入資料

yahoo好多五毛

YAHOO個民調係Static數據
點投都唔會加票

假架？投完都係55人

推，我地要贏哂

係，所以唔好比佢成功

推呀！！！！！！！

係呀！ 投啦！

擺撚到明係

其實佢地冇得輸
你投票佢就拎你個人資料，秋後算賬
你唔投票佢就話拎個數據黎打飛機

我無野講

投左啦

屌佢個西，投左都無分别

好似依條先啱

宜家都係得30幾%認同

我無野講

屌 仆你個街 唔撚郁嘅 屌你老母yahoo

即時報導踢爆佢做假啦

push

其實一路追擊呢d投票只會係長做長有 搞著自己
倒不如贏一次然後大肆宣傳？

已投
推爆佢

幾on9 先會信民調

晏D睇下你郁唔郁 冇郁過就屌撚7你 上頭條啦

超多

而家仲有人上yahoo 咩？

投左唔撚郁

我行使投票權

成撚日搞曬埋啲19民調
個結果唔啱用就換過題目第二日再黎過

岩岩投左 已經半個鐘啦wor 點解仲係得26.8%

推！！！

仲有人用yahoo架咩

好似有另一條網址

推
我無嘢講

好心就唔好再理依啲濕鳩民調啦

咁反感 我夠可以係連登整個民調啦
根本邊到開 就對邊一面有優勢
理得幾多個啊 多鳩餘
如果9成人反對 你係未唔做抗爭先？

得55人參加？
好鬼喎

長期置頂

55人

已投，都仲係26.8🤔

呢度先係

55% 啦 gogogo

1997年，yahoo差d有機會用100萬收購google
2006年，yahoo差d有機會用10億收購facebook
2008年，yahoo差d有機會俾微軟以500億收購
2016年，最後yahoo俾verizon以48.3億收購
作為一間冇作出過正確決策嘅落難公司，佢支持你都驚佢搭沉船啦

搞一大輪投撚完都係55人

pish

原來仲有其他

條問題有問題喎

屌 yahoo 未執咩？
十年前都開始無用到

我要吃飯

鎖血都開埋，即係成個造假

幫推, 好憎YAHOO狗!

佢問可唔可以唔係應唔應該
其實真係有得商榷

btw投左

唔好意思...要回覆撳錯咗unlike..我都投左，但投票人數都係55人...係咪假野黎。

投極都係26.8 vs 73.2
垃圾

X2
投極都係得55人

假架？

投了！

屌你民調都鎖血

已投，我無野講

啱啱發覺改咗唔使login

呢d戰線多多都唔怕
投左

垃圾 仲係55人

冇yahoo 戶口, 唔會中計

反cup佢

上面條link先係，唔好去錯

死link?

yahoo 好多毛架、無謂浪費人生

已投
順便投埋其他

same

26.8% 咋，快啲幫手

Fake poll

我投完都係得55人
懷疑個stat根本係流

我都投咗，都係得55人

點解依條link又唔洗登入，屌岩岩條link做乜鳩

唔夠票，73反對:27讚成

大家有時間投埋呢個

你會稱自己為香港人、中國人、香港的中國人、中國的香港人？

推出去

已投
晴報係咪放在左

Push
Yahoo多廢老廢中用

去哂錯link，緊係輸啦

仲係55人

投完都係55人

投完！無account就開account
唔好俾民賤聯睇住呢d垃圾民調打飛機！

終於有個網做假投票

係咪賴左野 岩岩我登入過 係咪已經比人偷左密碼， 岩岩睇返樓主p牌仔 屌

Yahoo 仲有人睇架咩

我入唔到

pushhh

唔撚想注冊個垃圾email

係咪做假,都冇升追過既
11:58 投
認同
26.8%

反對
73.2%

推
Yahoo勁多藍廢中廢老

入去投啦

個po200正評但得55個人投票得25.5%認同

依條link先啱呀

啱啱投完仲同樓主畫面一樣

頂做假既
後悔投左

痴線 假投票
仲係55人

依條link先啱

一個鐘前都係呢個數

投完cap低佢做假推上新聞

幾日前已經係55人

投完仲係26.8%支持

推！
㩒幾個掣，唔係唔做呀嘛？

推!已投!
要攻佔三毛基地!

投完都係咁？

我冇野講

假野黎？？ 投完都係咁

要按「投票結果」

推啊

連條問題都改埋?

假
假野黎，唔好投

我頭先係咁Refresh條Link都係得2幾個Percent. 要咁問題上面個個投票結果先Check到最Update個Statistic. 好鬼

Pish

得55 個投左票ja wor

假野黎，唔好投

點投都係55人同26.8%
造假，嘥氣

Check下呢條link

投咗，推
我無嘢講

！

on9 照投

Yahoo好多藍絲

yahoo登入唔到
登個入都要過五關斬六將

唔知會唔會俾人hack 咗個acct

投完f5幾次又叫我重新投過

由佢啦 啲垃圾yahoo民調

得55個咋，快啲啦！

我用fb投完發覺唔對路即刻改密碼

得55個人投左票.... 咩料

永遠的 55人

我都投左仲係55人

錯link，依條先啱
你認為衝擊立法會，可以令政府聽取民意嗎？

推，唔夠數，快啲去投

搵返個十年冇login過嘅yahoo acc投票

屌佢老母，投完仲係55人

it keeps at 55 votes level

Voted 推

根本係呃人！

Wtf 呃人架？

投左都仲係５５人

有冇it佬搞下 呃人既個投票

應該話啲三毛淨係識上YAHOO

投同意會變咗反對

—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

投唔到 屌你老母又黑箱作業

推， 仲係26.8% 同意

各位巴打呢條先係正確嘅投票網站
之前嗰個應該係壞咗
麻煩大家改投呢個，唔該曬

完全唔夠打

推 投爆佢

認同個人數set死左？

假既，投撚完都冇變過

仲有呢個
Q1. 你認為衝擊立法會，可以令政府聽取民意嗎？
7.6K人已參加
59.9%可以

真LINK

而家仲有咩人會用yahoo

我好彩用個垃圾yahoo mail 投。即改密碼鏟資料

造數㗎 嘥氣啦

屌佢老味 一個鐘前投完再黎睇下
一鳩樣嘅啲數字係咪扮比人投呀屌佢

咪撚投, 投黎比對家預人頭!?

原來係咁

批鬥開始

點投個% 同人數都唔郁架wo
樓望同幾個巴打投完成個鐘
我投果時都係26.8%既

完全冇郁過

戰友thanks

唔想整個yahoo account

是咪造馬 點解仲係一樣？

1樓個網係假，登入完盡快改密碼

有無IT人幫手???????????

真link

依條link先啱

你認為衝擊立法會，可以令政府聽取民意嗎？

無論點投結果一樣

正常wo, 唔洗login的

呢個先真

投L咗先！

投完都係55人，數字冇變，係咪做假民調？

應該係樓主條LINK POST得柒姐
第一條LINK應該係真

呢個先係真，1樓個假網黎，登入過嘅巴打記得即刻改密碼

點解我投完仲係55個人
個%都冇轉過
佢個野係唔係壞㗎

不如開過個新post啦

投了
仍是55

屌你老母 假網不特止 樓主仲要P牌 好撚鬼
岩岩投完立即改PW

點解個數字唔係即時

Fake link

咁落去會愈嚟愈多人中伏
去站務台叫删post開過個啦

禁個制有幾難

屌佢係咪做假嫁 得55人投個數唔撚旭既

投左都唔變o既個number

登入公投

假架，樓上有真link

唔駛登入

無人寫email去投訴？

喂 入左樓豬條link d人改密碼呀 點都改保平安

discuss 都係一撚樣

係

呢條link 呀..................

咁多人投完都係55人

大家投哩個

即投

投完都係無郁過 把撚

推 大家識做啦

投完樓主link既改密碼啦

個post有伏隨時係呃人資料！！Yahoo 又再開民調（依家只有26.8%人認同）

怕人再中伏去咗站務台開post

投ed

投左啦
幾十年無入過yahoo個ac
得55個人投左

屌你老母 日撚日都投 on9架
搵人文宣呢單野啦

推，大家快投票

個%唔變

岩
仲要用佢地最鍾意睇既媒體結果黎宣傳番

Qq

樓主如果玩野祝你畀天收

而家要去改pw

投左，但都仲係得55個人回覆？
勁撚鬼

lm

噉樓主嗰個咩嚟？

有伏

Phishing 嚟！

快啲改密碼！

個post有伏隨時係呃人資料！！Yahoo 又再開民調（依家只有26.8%人認同）

真link

真結果而家係咁9000幾人投左票

投咗

順便Block柒樓主

% 唔識變

樓主算唔算不誠實取用電腦?

快啲改密碼

樓主屌你老母仆街死全家俾狗屌

有伏

Phishing 嚟！

快啲改密碼！

個post有伏隨時係呃人資料！！Yahoo 又再開民調（依家只有26.8%人認同）

真link

真結果而家9000幾人投左票

仲落後好多

屌你老母投極個人數同比率都冇變嘅?

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

已認同

咁仆街

呢個有反應㗎喎, 投完68.9%認為可以

屌 中咗伏
想問後果會點？俾人知道PW?

投呀

得個55人

佢個條我估係由yahoo news 網站內其他地方refer 入去, 去左一個似係static page 既地方.

唔夠人啊，快啲forward
利申 已投

應該係假數據，岩岩投完都仲係26.8%

巴打快啲改password

仆街！

推呀

唔夠人投啊 仲係大比數不認同

屌啱先投番真個個

其實其他yahoo 投票都要login 先投到

自己click 下其他果啲就知

有邊個覺得仲要投既, 揀埋佢

佢一次過有幾個poll

小心有伏

你認為衝擊立法會，可以令政府聽取民意嗎？

呢條問題本身比我感覺就係伏..因為事實上衝完政府都無聽民意

仲係55同26.8%

錯link呀屌

屌我投完又係 55 人

屌佢老母收皮啦 投完唔撚郁 點踢爆佢

樓主share 果個民調問題係

為了讓政府聽取民意，你認同衝擊立法會嗎？
=>
認唔認同衝擊立法會係其中一個嘗試令政府聽取民意既方法

可以投果個係

你認為衝擊立法會，可以令政府聽取民意嗎？
=>
衝擊立法會可以令政府聽取民意 or
衝擊立法會不可以令政府聽取民意

前者事實上並非如此
後者是事實，但未衝擊過根本唔知政府會4am 出黎講廢話

真個條link唔洗登入唔好中伏丫

是撚但啦, yahoo都係用黎search google既姐

題目唔同架喎
我覺得政府都係唔理
但支持沖

同埋攝影人用Flickr

首頁新聞彈出係星島、頭條一堆紅媒，如果齋睇新聞標題咪話唔洗腦，新聞下面啲留言全毛黨，請大家一齊光復

過左統計時間啦

點解我岩岩投完仲係26.8？

呢條先係

推
利申：Y小編🙇

推，用fb登入投

和平上街vs激烈?
why not both?

我都係

請投呢條 👆，謝謝

投完都係 55 個人
yahoo 而家係咪變咗中資？

yahoo呢啲仲邊有人用
後生都用google啦

Push push push push push

yahoo全部都係0.1 邊有得鬥

1推

屌 cls 肯定係做假

Push!

投完數字無變動
假到呢

無投票人數 , 我同幾個frd投完% 不變 , 有無方法check 係咪假投票

投左四個鐘都仲係 26.8

bug黎，呢條先啱：

仲係26.8%!!!

票已投 我冇野講

正常番

兄弟快做野

推你老母
你越多人投認受成越大
投你老母呀 成班傻仔

0.3

0.1

成班日日都做假民意

頂

yahoo係大陸狗集中營
唔好再上去投票

冇YAHOO EMAIL,唔搞了
整個GOOGLE民調再叫人投

臭閪樓主

［分化失敗］黨媒AM730及中共駐連登五毛：楊岳橋叫暫緩搜捕；楊拍片：我叫停止

佢個嘢壞㗎
個個都55個人已投票